阿嬌假裸照網上廣流傳 遭移花接木 英皇已報警

人氣偶像Twins 的鍾欣桐 (阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法，將她與陳冠希 Edison的人頭相，套在一張極其淫褻、不堪入目的裸照中，並放上網流傳，英皇娛樂集團派代表報警調查，陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任。
鍾欣桐(阿嬌)與陳冠希Edison，被人以移花接木手法偽造合成淫照放上網整蠱，案件交由有網罪星之稱的警方科技罪案組接手偵查，追緝涉案人士歸案。至於阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

近日在網上流傳一張彩色合成照片，以低角度拍攝兩名男女的上性戲情景，女主角全身赤裸半躺上，男主角只有大半邊面部入鏡，倚女主角大腿，場面不堪入目，而男女主角頭部被人做了手腳，以移花接木手法，換上阿嬌及陳冠希的面孔，相片粗糙，容易看出是電腦合成照片。

另一偽照女角為陳文媛

除阿嬌與陳冠希的合成偽照外，還有一張陳冠希與前緋聞女友BoBo陳文媛的合成偽照，亦被放到網上，照片中男女主角玉帛相見，極盡淫褻，兩人頭部同樣被換上陳冠希與BoBo的面孔，其中阿嬌與陳冠希的合成偽照，近日更被廣泛傳流及下載。

阿嬌所屬的英皇娛樂集團，昨午得悉事件後，由藝人管理部經理Kitty代表公司向警方報案調查，昨晚離開公司時稱，案件已交警方處理，阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

英皇藝人管理部晚上亦發表聲明，指出他們近日發現互聯網上有不法之徒，利用移花接木手法製造及發放旗下藝人鍾欣桐的不雅色情照片，鑑於情況嚴重，他們除向警方備案，追查相片來源、發放人及上載人身分外，並交由律師跟進。

聲明又指出，一旦證實相片來源、發放人及上載人身分，他們將採取法律行動追究，並提醒任可人士應立即停止發放、上載、轉交及公開有關照片，否則亦將被追究。

嚴正聲明誓追究

陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任，英皇娛樂集團在聲明中，亦表示會向涉案人士追究責任。

警察公共關係科發言人，昨晚證實警方接獲一女子報案後，警方商業罪案調查科的科技罪案組已展開調查，並指出任何人士發布淫褻及不雅物品，會觸犯《淫褻及不雅物品》條例，一經定罪，最高可判監三年及罰款一百萬元。

明眼人呢幾年已經無出黎

年 又過年

爆足一週

共慶歡樂年年~

年經

新年快樂

原來阿鮑今日生日...

十年未

悶

一年先一次，唔通年年收利事，食月餅又悶，我覺得咁先有節日氣氛

咁年年台慶表演同一樣野你悶唔悶

當年有冇追究報假案

明眼人

等睇更多流出

網民如果在伊拉克網吧上發怖，點捉到佢？

我想睇stephy

十幾年啦

順便講埋之前的相也是移花接木